究竟動漫節開唔開得成?

好驚取消

驚西咩大把展覽都開緊

開唔開都係得MK去架啦，睇下依加飛台灣喺CWT前過完隔離期好過

馬照跑舞照跳 就係唔比你遊行

動物台手足應該全面杯葛動物節，邊個去就係鬼！

唔撐b站就係港獨份子！

咩姑咩姑Fire

我唔會屈服係依啲反智行為底下

禾唔睇老番的

帶口罩cosplay

MK睇老翻罪加一等，應該國安法伺候！

會唔會禁止cosplay性感角色

cos冬優子

最左果個BLACK BLOCK 著到成個手足咁

開得成又點
囉條命黎博
不了

唔會中聯辦書局冇份搞動漫節

毒撚世界>肺炎啊，阿青

武肺幾毒都唔夠張圖班人毒
到底佢地係咩心態 諗緊乜

去得動漫節既八成都係年青人,而為左要懲罰年青人多數會取消

fire